二條日本妹浸溫泉，簡邊個同你浸？

桃乃木：
橋本：

我全都要.jpg

睇唔撚到樣喎

依兩個都唔識!?
睇黎巴打係出家人

ching未夠18歲㩒左不同意?

橋本

叫佢地上水著返衫

橋本環奈

桃乃本

大原櫻子

梗係左擁右抱，再嘆杯sake

同大原浸

邊個有得屌咪同邊個浸囉

仆你個街竟然睇得明..

左！

both

原來桃乃木咁矮

不嬲矮，得15xcm

點解

code？

桃乃木

兩個都想要

呢個睇一次見

簡乜鳩 揀

btw 我全部都要.jpg

好撚正...

我揀麻倉憂同櫻空桃

鹽濕仔...

點撚樣揀

想同佢拍拖 好gfable

more like gable

Why not both?

唔識尊重人？

又指責得岩
慚愧到喊左

點解要着衫？

怕凍掛

簡麻友

有無合演過

真係勢均力敵
不過副偈好似係橋本BB高一班

我最愛既二個av女優